---
title: "导入和分享圣经经文集合"
linkTitle: "圣经诗句集"
weight: 9
description: >
  从公开的圣经记忆经文集合中受益，并与他人分享您自己的圣经经文集合。
---

> 经文集合是已发布的标签。

### 寻找圣经记忆经文的集合 {#find}

从左侧导航抽屉选择「集合」，并使用<span class="material-icons">search</span>
搜索功能来寻找您正在寻找的内容。点击一个集合卡片以查看更多详情，并在右上角点击<span class="material-icons">download</span>
下载图标以将集合的经文导入您的账户。集合名称的标签使新经文与您的其他经文区分开来。

### 发布和分享经文的集合

从左侧导航抽屉选择「集合」，然后点击「发布」按钮（<span class="material-icons">publish</span>
右上角的上传图标）以查看所有附加到经文的标签的列表。一个<span class="material-icons">public_off</span>
划掉的世界图标意味着，该标签及其经文对其他用户不可见。

点击一个标签并在弹出的表单中提供您的集合描述。要中止或取消先前发布的集合的发布，请在表单底部点击划掉的世界图标。所有发布细节被删除，并且经文对其他用户隐藏。当您准备好发布时，点击表单底部的突出显示的<span class="material-icons">
public</span>世界图标。所有发布细节被保存，并且集合将出现在其他用户的搜索结果中。

### 在您的网站中嵌入您的经文集合

由于记念我6也以网络应用程序的形式提供，您可以在您的网站中嵌入一个集合或集合的一个经文。您的网站访问者将能够在您的网站上直接使用记念我的游戏和闪卡。您需要做的就是在您的html代码中添加一个iframe元素，带有您在web.remem.me上的自己的经文集合的地址，例如，

```
<iframe
src="https://web.remem.me/collections/127698234598719"
style="border:none;"
width="320" height="480"
title="我们的记忆经文集合">
</iframe>
```

这将导致如下：

{{< app 127698234598719 >}}

